屋企人講過令你最傷心嘅句子？

分享下屋企人講過啲咩令你到宜家都仲記得

你老母係漢奸
你呀爸係走狗
你呀爺係賣國賊
你就係漢奸，走狗，賣國賊

我樓下叉燒鋪d叉燒仲有用過你啊

成日講「當初應該殺咗你」

細個：鍾意你嗰個都盲㗎啦
最近：大學生又點？無用既，我都唔敢同人講

供樓你又無比錢 唔鐘意咪岀去住 個屋企唔係你